[LIHKG]強勢股鳩叫區 11

留名學野

紙股加油

2382

1918

3993個成交大到咁
希望沖到啦

lmhy

好似冇乜股好入咁：（

尋日冇買低位貨既on9揮手

琴日吉利真係派錢

琴日買抵佢贏

琴日走貨多過買貨

尋日想郁手 但永遠跌到埋黎唔敢接 始終飛刀瀬過嘢

好多人又話見北水大力沽好大獲

插600點唔會入貨啦 , 未穿支持又唔會走貨。
搵次插完唔彈返就真係輸到仆街啦

黎到今日先知尋日叫唔叫低位姐

馬後砲: 習概念股洗乜驚

agger
可能真係唔多巴打見識過股災

lm

副主席係咪到

3993差唔夠1毫就破頂

琴日入左吉利

高手

763

5仙

北水唔走先唔會升呀

2仙

3993 近期幾支大陽之後即刻黎支大陰

真心想請教 股災嗰陣係點的

排盤沽貨 沒有最低 只有更低
再加上無人會接你貨

2238仲癲

個個都用市價盤即放？

大家睇吉利幾多？，繼續升 ,25蚊支持位？？

唔估頂，止蝕睇20天

再低1格

大家記得strong hold 3993啦
$5.1走左

有冇人放左3993

人如其名

一討論股災就會有money兄既出現

同人夾錢既後果

3993

有無人會今日食3993 驚錯過第三次5.2

1313偷偷破頂

講左幾次 你驚爆唔起咪set低啲止賺 有咩好諗

量價都爆升緊

賺少d je

12億成交係誇既

12億 近幾個月黎最高

#627點睇, 入唔入得過, 好強勢

有朋友尋日$25入左20手
今朝走曬
佢話覺得自己好好彩

我都係3333 189都冇入手

3993交左一手仲有6手

有冇食放左2238啦?

得4 手， 想分段食都難

好想高j 3993

20手@@ 幾百萬wo。 吾走衣加仲發

愈叫愈升 止蝕價低現價差唔多8蚊
自己好on9

@你老母臭閪
吾你老母

你做乜鳩姐

死都唔破

無言

市場太保守 用連登力量推爆佢

做乜鳩
點計到幾百萬

5.2 有阻力

番曬來

今日破唔到星期一預回 預測鳩叫分貝幾高下

你指個市定3993

同好

我衰過幾次 所以依家點都唔會咁易震走
好多次都係心急做錯決定

1317大陽

自膠sor

佢真係點玩都死 止又死唔止隨時又死

2382一日差成十蚊

上啊2018

垃圾MK唔識計數

咁大隻，散戶最多入得幾手，俾大戶撚狗咁撚，蝕左幾千走左了

一叫即跌

睇升幅2-3蚊
但日內波幅真係好誇張...
一手一日波幅都成皮

由高位唔夠一個月跌左近差唔多2成...你貨底唔夠低價你好難捱得住...

牛仔幾十格...

1918個圖似想短期內破頂

$115 支持位 穿既定義係咩?

差一仙都攻唔到頂

晴巴仲問緊

收市價穿

1728

你不明白 就吊你到明白為止

琴日全紅
今日全綠

晴巴真係好好人

之前已經留意，半新股
好有潛力

1317都有4%

2002跌市領跌
升市都唔會升

1893高J左，同1571差唔多

副主席入左咩

1571 睛巴好似有推過

捱到價就得啦 睇長線等變425

應該無 半新股晴巴會推架咩 or 最多擺短炒果type

not me, but ihave 6068 /2001

內房又領升，琴日領跌

轉左弱勢

屌

晴巴點睇1114 之前比消息拖累 反彈搏得過嗎

尋日嘅呢個時間...

內房果2位大佬真係好撚有霸氣

好硬

原來尋日係只一堆人見跌少少就自亂陣腳
笑死 經過今次之後d 人更唔肯放貨
應該就黎牛三得

晴巴有一注2382博反彈 但係咪都係唔SET止賺放風箏?

我都mon 緊，hope u win

咩價位

碧桂園點解咁垃圾 成日比1918 3333 sm

肯破頂未3993

5.2 大阻力

死屌

巴打你分析得幾有point

唔咁樣跌一跌，邊震走到班驚青友，唔震走班友又點會升到

3323爆升

車股最好係175 $24-$25 值博位

3993準備破處

完全跟唔上

今日勉強企$115 唔算safe $108 走
企穩target $125 短炒果注

189破頂

破處了

3993 會唔會 dh 收呢

1918 去到36 37d位好似好值博反彈

Day high 啪啪啪

2007 點同1918/3333 比

1918企唔穩$40

兩睇既
如果下次跌得再勁d
d新手又諗住第二日會彈唔止賺/蝕
唔彈就仆大街

DAY HIGH 收
希望星期1整多支大陽

早排買左175 隻輪, 次次跌就跌足, 升就有升, 但係已經唔只一次收市前最後一分鐘去番開市價好撚仆街 本來98% profit 行開一陣收市番黎變番58%

屌你老母AO交易額八九十億，全日十分一

邊隻 ?

最後勁假一下打返落黎

2018企番140

大市

反而3333企到比較高位

Day high破頂收
直指$6

3333推遲左上A股
仲搞緊第三輪融資 用9月底的價計數
第二輪比第一輪mark高10%
第三輪係加就要再加多d

經歷過金仔個下，真係冇野驚
不過仲未回返哂琴日跌個d

不過好怕weekend唔知有d乜發生
或者星期一冇乜原因地打一棍落去殺280牛

都係既埋肥牛未死，所以我都係冇trade 坐緊

其實跌市真係要上少d連登
次次一跌d淡友就衝哂出黎
有d又話放哂貨 又話預計到
其實根本勁多係鳩up 但果下無信心真係會當真做錯決定

講真自己有止蝕rule既話洗乜叫春

所以我就係話永遠跌市就好多警世老屎忽淡友出黎講野
升市就冇呢d人
其實根本就係d睇人仆街最開心既人出黎抽水 而唔係真係有put既淡友

隔離玩牛熊有好多put guy 啊

有睇
但佢地係低調贏錢個d呀嘛
衝出黎話股災呀抵死呀早知個d所謂淡友
如果係要咁串就post埋倉啦
所以都係鳩up多

想問晴巴個自選股app點將+數變綠色

講真話放貨果d 都唔知真唔真啦
佢話清倉都得架

唔洗理人地啦 其實真係各自修行 不過大家係度討論下 吸收多啲資訊咁解

係wo, 警世撚真係無敵, 佢話自己跌前清倉佢cap張空倉圖吹你唔漲

減倉其實冇問題，如果本身高追坐緊

牛市期 唔需要清倉。不過歷史都係重覆。
市升都係賺少少就放。急跌少少就清倉。

飾選下d 硬淨既強勢股揸實。
保持定力，追落後爆上個d 其實鏡花水月。
換馬太多，跌市個陣其實冇乜保障。

呢排我得到太多教訓

我都係呢個體會最深 見隔離升到火箭緊就想換緊追 結果換緊之前既貨爆升 高追既又回番
有好貨就要坐實 既然揀左入貨就坐到止蝕位先走貨

175 3993
一入就坐但無到止蝕 一直SH

巴打 我傻仔放走左3993要反省下

主要揸緊175 700

3993潛力好大 唔係高j都冇必要放嘅

lm 9叫

iPhone X賣得差隨時再跌
利申有貨

星期一爆多下好嗎

呢隻中期業績我j過一次
當時我4.7買左，佢上左5
但之後就收左皮
業績都係唔好太大期望

btw今日圖靚

我倉底有3手舊價$7 既貨都無乜點理過

盈喜到而家升左就黎20%
搏佢星期一仲有最尾一下

［member]爆上定爆煲
利申：16.9有貨［/member]

好有印象 我都4.67買 跟住出完成績表無幾耐金仔玩野

489 草完氣未

跟過幾次, 吹奏水泥價升, 海螺熱炒 1313唔跟炒
但今次幾靚, 好吸引

同你一樣
原本想4.7入番 點知錯過左就火箭了

近排發覺轉勢股值博率高啲

例如呢

可以分享下點解今日圖靚？ 唔識睇

揸住隻384暈左成個月 原來已經落返$24蚊頭

破頂 高位收 成交量大 五線排好 MACD突破
然後再睇下今日幅圖

有錯請其他巴打指正

呢隻好硬淨喎巴打

完全無問題,繼續渣唔該

今日對得返上黎就破埋旗形, 理論上仲有一兩棍, 度返支旗杆應該仲有$0.2-0.3左右水位

驚就升穿埋上升軌先加貨...

但水泥股如果第四季都炒唔起, 或者真係大跌市, 落左黎肯定有撚排坐....

今日真係諗左耐入唔入 如果星期一回番少少就考慮入一小注吧
不過如果有更值博選擇都未必揀佢

咁大棍爆完, 一係會短期加多棍, 一係整固下先
自己衡量下風險同值搏率先決定衝唔衝入場囉
同埋rsi同macd其實仲係頂背馳緊

唔會咁少阿麻

講緊呢支旗麻
旗杆大約有0.6, 琴日爆左0.3, 咪仲差0.3
上完應該都穿埋上升通道頂, 收集整固下咪睇下仲有冇得炒囉
同埋係睇下大戶想點玩嫁姐

終於多番啲技術討論

唔設目標價就最好
理論上線唔穿就唔使理會佢
一直渣到跌穿技術指標先走/有一定PROFIT小心減磅食糊

問題係最近太多股MACD扮突破呃人入貨中假反彈
我唔知係市況問題定我個人功力問題
同一套9月頭賺到笑10月用中左幾次伏
早輪內房假彈/個別資源假彈

你話1313係咪穩升,好難講
現階段寧願旁觀算
仲有隻3993又係好多人講破5就掂
又係圖OK
我都係建議企穩左5先講
財入勇者手定財不入急門,我答唔到你

咁多股揀我冇貨底都唔會而家追..

3993 上輪個勢係差, 我重貨5.22落到4.6果轉都分幾次食哂算 本身3蚊樓下入左睇5.5

所以晴巴所講既等市況係咪就係呢種意思
就算升穿左上升通道到最尾都變左假突破 入左就會中伏
所以要等個市炒番強勢股先可以繼續跟強勢股玩法突破初段最值博

3383主席日日都增持到底想點

咁多位點睇918, 圖幾靚，黎緊佢個28nm chips好似好勁，做龍頭，有冇機會變第二隻2382 ?

981呀話

ya中芯 sor

呢隻野真係好撚難玩

其實1165係咪財技股

呢個系算吧啦

又無破位點解要定力

呢排炒消息姐
超短炒執啲咪算
見你開行哂po打J又話1蚊
建議你冷靜番少少

唔係玩工具既都唔使咁驚既

有咩難玩

我見佢日周線都靚, 月線就快黃金交叉, 所以睇下中長線會唔會倍升

感覺d 強勢股番左黎

不過3993就算升穿前頂(5.22)但而家係高位都唔值博 唯有搵其他

我d蟹仔都要加油

如果有貨底，穿咗可以考慮加注

想同d轉勢股講聲加油

都係磨下磨下

8321

心郁郁想入914同1313

1313星期5唔入

我認衰，我懶，忙緊，唔記得左睇

想入1313 我都星期五睇漏左呢隻

依家追2628有冇得諗

垃圾股唔好買

呢隻真係追尼做乜?

136 準備

3993又要鳩叫

隻3323 升得好勁

3993 成交已經1億

倒頭行

一講即轉燈

但跌緊

9:35睇明明綠燈，2分鐘後變返紅

3993由佢跌，升咁多都要回下氣

死港女又唔知插mud 9

明明綠燈 轉眼變成紅燈

今日又跌500

個市10分鐘已經110億

咪係，明明老美都好地地

屌得少

股災黎啦

跌少少仲好，唔好日日爆

想知呢隻有咩垃圾？
睇圖走勢好似轉勢中？

勿高追 觀望

keep到$5都叻仔啦

試下買1手,坐返1個月,你就知依隻野幾垃圾

1317

656 真強勢 有望番歷史高位

1317返家鄉..希望頂住

3993 走鬼

3993咁多買盤都跌到

忽夠未

咪撚鳩up啦屌

就係早排見圖唔錯入左 諗住試下自己眼光

1478

港女唔係跟老美囉
跟大陸佬囉,19大果日,
上落唔夠廿點.

去個廁所即轉燈

而家入隻1313 算唔算高J?

港女不嬲有性格
跌跟美 升唔跟

我都入過,坐左1個月
都幾好既,你唔洗驚佢會大跌,不過悶撚過66

轉勢股9叫下先 921

3800

升市無佢份 跌市搶住跌嘅代表

發財就得
同埋主要想試下自己揀股

終於郁

2333 又做咩，跌左幾日

自己個倉竟然全綠

震下咪幾好 再升點買貨啊

257 未入貨嘅今日好機會

倉全紅

agger

3993 我放左1手

就黎又期指結算，下晝隨時又紅轉綠

唔通真係想穿左28000先再升上去⋯

丘太儲夠人木

啱啱先破燈咁快就放

CHOK 上CHOK落係時侯扑暈自己 收市先睇

個市好難捉

呢個位做到全日低位就GOOD, 再插穿就觀望

等緊爆升

上落市，唔買唔賣

港女跌乜春

17蚊

之前晴巴都有叫望

恆大好似想轉綠

2828比人狂沽

睇28300？

763頂唔順走啦

係咪又開始炒番電子零件？手機股？

似

之前1478 1415 玩到損晒手 睇人賺算

連1415都有啲野睇下

285

之前係咁推1571,
自己一手都無

希望1478可以破上次頂

Me2

你幾蚊入？

20蚊高J 想回家鄉

巧紅

136又開車

信心不足
無辦法
自己睇岩既,望下望下就開快車了

哇你守到咁耐

閑錢咪放係度lo

垃圾黎講1829真係我買過最垃圾既股，升市跌市都永遠唔識升，日日都陰啲陰啲跌左1%

3993兩個鐘未有已經4億 代表咩

仲有大佬992

唉1829

實力公司 遲早會返，等到下個炒手機板塊就會回家鄉啦

比特弊概念股

佢唔算實力掛，2382 先係

1478叫做有心做公司lo

部份車股又升返

建材 藥 內險 強勢

3323

2382 守到$115 支持
短炒有跟既應該SAFE

邊隻？竟然有BTC 概念股？

顯示卡公司 1263

6068

毫股572好似係

冇跟 但呢下佩服晴巴

呢兩個星期升得太急,岩岩放左一半
BTW 2382

3993 好穩

好想試下小注入3993又驚自己叫春
如果set5蚊止蝕會唔會都可以玩下？

我相信應該無人跟
牛仔另計
晴巴十幾萬等於散紙

2382咩事呢？

大股入左D牛仔姐

賺夠走人

都勁喇
牛仔一路向下屠宰

今日是咪炒iphone x 呢個星期五開賣
手機設備股突爆

晴巴有無睇1093, 今日突破52week新高

1918發生咩事

仲唔走，我走左十世啦

升都唔得

2382之前咁樣跌法 好難唔走一走
始終一手舊錢都唔細

1918 $42ok?

坐等破頂

跌到107果朝早直頭想死
果刻都打定輸數

1478飛呀

都話藥股強勢

屌佢109死左隻，依加反彈得咁勁

2238 今日繼續升

唔好回就好

1548 點睇？

賺左500蚊⋯⋯

咁少 ? 你買左幾多 ?

之前4.95買左2手 依家放左1手

1211 $73企得幾穩 想入

轉勢？

點解個倉全綠

今日主要係震走班見反彈就追貨
跌市就驚既散户
強勢股勢頭好好

921晴巴走左未

1478可以等多幾日等反彈？

3606有冇巴打睇岩?

3993 又來

穩

所以仲有1手係度，真係賣左先叫賺錢⋯⋯

好嘅開始係成功嘅一半

656就好似劉禪咁 哎

加油副主席

189 3333

建材3323升到唔敢入
1893又係 日日都3年高

189、1571見到佢地咁生性，真係老懷安慰

唔好吹奏佢 一吹奏佢就會跌

現價175入唔入得過

鳩叫完一開就轉燈

3800 同 6068 係咪可以strong hold

有無巴打有研究中國中鐵390？

3993橫移翻幾日先再爆

好公司黎 基建類首選之一

甲埔甲埔

暴風雨前夕....

感覺只係長期有人派貨壓價

咁我繼續暈先啦 有咩事叫醒我

852有股惑

野村吹奏1918 48蚊

763想點？

有冇人玩

個個都狙擊佢

樓上兩層巴打未走？

其實呢隻好野黎，之前比人打返落黎想入，不過個倉責死啲錢冇多餘錢入

1919,368係咪要等5線排返靚先係入貨時機?

285 一棍升上去之後慢慢落返來

未慣咩？呢隻係咁架

1513 忍唔住鳩叫下

0136入？

yes,已加

無啦啦大手9.5配股 但我見佢五線靚 加9元買照渣

0.425又跌左

4 蚊已經坐左好似大半個月

恭喜一眾1478蟹貨巴打

一日15%

有冇人入左489
係咪等緊佢爆?

半個月前入佐 希望真係會爆上

同8月果棍一樣咁長

上20有望了

1478 高追

d好友無力衝破18蚊

扑暈左自己大半日 開番黎睇同十點個價一鳩樣

上面咁多蟹貨

人力車?

Cls 1478

23接左棍既傻閪 溝到16.5 終於等到

本多終勝

total幾手呀大戶

1478之前又係升一日回幾日 唔知今次會唔會都係咁

大行報告算吧啦

23溝到16.5痴鳩線

1478爆親都咁大棍

屌1317轉番燈都有岩岩 明明都上番到9.3個高位

1478 20 go go go

3993 今日都幾穩, 之前走哂而家入番注係咪好不智

有冇人持有151？

我覺得會上到20

聽日一棍跌番落黎

我都覺得有可能咁

感覺都似

入左小量28000牛

今日1317支陰陽燭係咪暗示轉勢？
好似唔多好....如果收都係陰燭

北水，我們到了，你在哪裡？

1478 競價

18.36

8蚊有貨

有咩問題

無問題

縮返1毫都唔滿意 做乜9

700縮撚左成蚊，睇慣曬

我都唔知, 等高人解答

1317未死得，揸住先

又咁多覺得派
1478無事無幹set乜鬼目標
只會得一套策略要諗定 幾時圖穿就走人

冇乜蟹貨wo,我睇圖只見到兩個阻力區

跌市 唔輸 當贏啦 當震一震

大陽燭加大成交都睇淡

只要佢回調企到橫行區上面就新升浪啦

我就玩1415啦

慢慢玩
就睇下邊隻笑到最後

有無人睇開1513
今日跌市都大成交破頂day high收

大家一齊贏唔好咩

玩埋依個星期好喇

上星期入左

257係咪初段強勢
大時代$ 15出到宜家

好強勢一直等唔到位入

3手炸 23忍到$12溝

23.05一手 忍到13.28先溝2手

新手剛玩第一隻就高J仲跌到仆 要老母幫撐操作先有得走加有錢執 不過唔聽老母話 心急17.3走左2手

笑死，驚到咁炒咩股，買收息算啦

跟咁多位巴打學下野先落場啦

一路學緊

嗰陣我$22.7一手，跌到落$15忍痛止蝕

有冇人入0539

跌左3成先止不如唔好止

285搞咩

呢個真 不如直接等反彈好過

笑死 一手都可以無七千

有時真係要佩服d師奶 我老母由大跌到谷底都同我講一定會升返 等到佢跌到谷底 溝貨 放長等 頭先升到17.幾 佢叫我咪放 唔心急 收市18 19 唔撚聽 就收皮 最撚經典係佢d 136 好耐以前8毫高位入 低就溝 低就溝 去到1毫幾 忍死唔肯放 依家0.4幾 佢翻本之餘 仲賺到笑

溝到1毫幾
定係佢買得少咋

今日升15%

唔少 成十萬蚊 毫股都玩10萬 真係唔知點講佢好

唔係隻隻有得翻身，你老母好彩渣，買中隻老千都可以有得反彈比位你地走

唔嚴守止蝕，你無可能同股市鬥長命

講起老千股 577 大家點睇

講返強勢股把啦

向下溝又翻到本
有無諗過呢種策略遲早賴獲勁？
呢種刀口下嘅錢賺到只係好彩
唔覺得有乜好佩服

所以我上嚟跟巴打門學野 自己睇教學

1165算唔算老千股
12跌倒0.5

真股災真係輸到被迫離開股票市場

升，唔放，跌，唔放，再跌，再溝

十年時間, 總有升既一日

唔止你學，你要勸下你阿媽
除非你阿媽啲錢多到使唔哂
老人家輸十皮慘過牙痛

yes
值博位係$11

兩班大戶時有互片，揸實到自己目標價，中間過程食花生

又到左唱淡既時候

垃圾港女

今日可能殺落28000收哂成班牛證皮

會反彈就係好彩，唔反彈直插落$8你都吹佢唔漲
你望下美圖接飛刀嗰堆

2689
勁假

你老味 嚇一嚇

出左post 講 自己睇

1999

想入少少1728

今天又hihi了？

28000牛已到上水

1478真係升得好勁

全紅

2382等115蚊入一手先

合生元

又全紅

係有殺牛feel

好彩8.3 放左

SET 止蝕唔係SET 3成先止

若收市企穩4.5 繼續揸

同意,20天線4.56

1515 起飛可以嗎

1478真係走得快好世界

656 止賺ed

做乜鳩

唔擔心 反彈力好好

內房孖寶今日又黎料

1728 8.6支持位

3333 咁少大手買盤

1918 年底可見$50

破左前頂先啦, 50有點遠

成個倉最生性就係佢

1478今日

Keep住有力上

好多好友

1299

話口未完1918破頂

1088

1918 真心癲

創仔又破頂
丘仔今朝成班蟹貨 清晒之後再上

幾錢買

神奇股，年頭$4.5升到而家$42

見到成日唸點解之前唔入

內房雙星

175 gg?

嘩點算呀快D 走啦我都走哂喇

車股股joy

仆街 隻隻都升我跌

邊到有隻隻都升

因為你睇緊強勢股呢個Post

恐慌

853 睇落8 蚊有支持

考慮入唔入返小注

921仲有冇人渣緊

車股全紅

咁講真其他板塊都好紅
不過又唔係俾人拋貨果隻紅 驚咩

等緊

有一手,渣住等上

+1

一手+1

763 似企穩$25
有冇人入番?

試緊底wo, 睇埋午市啦

隻763

穿左

轉燈

衰多口
好彩未入

午市無打落去嘅偷步入少少 早晨之星格

守得住都要捱一排，全部大行唱衰，獲利盤都唔少。我揸住28 蚊貨

1478真係

恭喜蟹貨巴打（如果仲有貨

蟹貨果D 22,23蚊嫁

渣緊

我有

但屌你$23

逃生門已為你準備

點解中國銀行日日成交都大 但股價又冇咩點升

又話溝到16.5 依家又23 做乜9

今日20有望

19.6了

0539有冇人入

今日再升15%

1478升到。。。

呢啲垃圾要問幾多次阿 你見無人理你知咩事啦 仲問多次

巴打止蝕睇幾多？我都有小注@$28

睬你都戇撚鳩

因為我傻鳩將溝個兩手 17.3放左

。。。。。。你UP乜撚嘢阿 溝到16.5 然後放走2手 個價會升返？

3993 上啦

1918 我就黎放。

2個鐘7億成交

副主席你啲操作 我驚你之後dum春

原來可以揀放咩價位個D

重磅股當然大成交，有升有跌好正常啫

1548

靜能左。。。。。

我total 3手 1手23入 2手13.28入 琴日升到 17.3 我放撚左2手 諗住佢又碌返落去 執住8000先 剩低個手由佢放係到博下 利申：新手 求指教 等我學下野 下次咁樣應該點操作好

未穿前頂

車股做乜鳩
1211同175不斷連跌

上左船唔好諗咁多 收市穿9.5先止蝕

(23+13.28+13.28)/3=16.52
姐係依家放曬都有賺

3333

利申 9up

你入左三手均價16.52放左兩手，你最後一手個成本都係均價16.52，好簡單既數學黎

弱智都識計

不過其實數字上係無錯

仲當自己蟹緊23蚊 仆街中學畢業未架究竟

連續幾日個價停咗係度

最後上車機會

等開車（雖然10.6蟹緊

我知其實帳面係賺緊 不過今日唔心急今日一次過放 賺得會更多 我講蟹緊 只係單獨講個1手23 多謝屌醒 有排學

溝完貨仲係23蚊？
賺好過蝕啦
咁驚就現價放
又要貪心又要驚

蟹唔蟹不嬲計均價，股票唔係first in first out

唔係何來本多終勝大技

明白 想學野 除左連登 有無咩好既網/教材可以買嚟睇 真心想學野 唔怕人屌 你地屌醒 好過我蝕到損手 雖然我知你地都無責任屌我

交學費啦

自己爬文就會搵到本書

想放左2388蟹貨入1548點睇？
會唔會左一巴右一巴，見2388都磨左好耐，應該業績日就爆上/落
1548現價近支持位又好吸引

高造左1211，走唔到

1211

明明1211國慶嗰排升左成10%, 兩星期都可以跌返買入價

林瑞芬？我有記得買左

剛剛走左2388.真係等唔落，輸幾百抽新股好過

1829想點

175 穿線

咩叫穿

穿膠花有佢份

早幾日已走 換左3339

嚇得我，以為又大插

1548 穿9.5

有無巴打揸2319 入左6日跌足5日

真係驚險

之前跌600點 74 止賺左 之後個日上番以為再爆 原來後抽

走唔走好

隻吉利跌完味 升又唔見佢升，跌就一定跌足

吉利一個月波幅成20-27都叫冇升，知唔知自己講緊乜？一年錢股價10蚊都冇

有無人留意 546 阜豐集團，阻力 係咪 $5.76 ？

1478射唔出了

你沽清佢囉

可以收集
macd突破
味精王

佢個底有好多股價橫移好似幾靚咁，但係又有一支好大量嘅陰燭

呢隻同175 都唔知做咩
應該話成個板

5.1 加左

想同1548講聲加油

縮量橫行，有d盤坐唔住止蝕/止賺。
彈上10蚊會安心d，如果企唔穩9.5 都真係要認輸 cut loss

幾時先有人一鋪買上去

希望d大陸人可以買多d長汽既車同Hisense既電器

今日要睇緊

跌到9蚊你地call我呀

晴巴點解會入719？雖然醫療股幾強勢 但係其實都已經突破好耐 風險好大 同你個theory 應該唔太一樣？

雖然我之前都8.84 入左

一陣有位就走算，隨時跌破70

請教 醫療點解唔揀1513或者874

3339 & 6068 現價入博唔博得過呢？好似橫行緊

有無機會係上升旗形？

真係唔知 唯有等結果

恆大又軟翻

763 勢危

各位再見,紅海了

突然急插 28000牛仔岩岩搭車係上水出返黎又入返去

唔通真係落28000殺牛

3993 5蚊

free fall

羅罔都勁唔撚住啦

28000

28200 冇啦

又沖落山

1571 free fall

股Joy

763就黎一月低

走了

睇下有咩抗跌股

內房，all in

2382 插緊

得2007 3333 1918綠

內房三巨頭

In內房we trust

all in 2007

Joy

又中哂伏

堆科技股琴日假轉勢

仲企住5蚊 定d黎啦

3993 係咪加注位

得返130點

同問，見到守到 5 蚊 ?

入貨機會

入佢老母！

2689 搞咩

距離280𣎴遠了

屌...又股災

仲有125

升得大耐啦

有冇巴打紅到唔想睇

色盲左

1548要守著9.5啊

1548讓人心驚

入貨la
1313 3993

1478都加少少
175 1548就唔好加住

1478都加

1548 free fall

1548 走鬼呀

日日都有劇本

加

有幾FREE FALL

最後115點

1548 唔好丫

跌穿就上返去收市

一齊倒數

1548真係叫人歡笑叫人流淚

穿你老母阿 唔穿阿唔穿阿 唔要穿阿我

唉

1313琴日入左唉

唔穿又要磨多日，穿左係跌就跌升就升痛快d

Mo事la mo事la

全部跌

加注175先

入左了

2238真係好硬淨

439逆市上 好硬淨

今日1548守到9.35我都當佢pass了 睇埋聽日

1478玩咩

難道好高

今日咩都唔做 唔算跌好多

唔難丫

189反彈力都幾強，唔怕跌太多

收到 忍手

今日剩係1571止左賺@6.4

同意

百幾點又話股災做乜事

股王好嘢

2018沽空比率成差唔多31%

星期4 5肯定又插一插
睇定啲先入貨

晴巴係咪已經放左1548？

同問

280牛STILL ALIVE

未

晴巴，請教下1548如果聽日上唔番9.5係咪要考慮止蝕

聽朝再剷落去收頭

大難不死GOGOGO

3993 唔錯

1548 仲有得跌

有冇巴打可以分享下，舊時牛市轉熊市既經歷，你地熊市既時候係點部署架？

3993 早放左5.1放 想入番4.9入 點睇？

身邊總有幾個神燈朋友
有個朋友見科技股強，高位買左一堆科技股蟹緊
之後見175夠強升得快，10月6號當日高J左，痴線勁準

跌果幾百點有排都未轉熊

如果遲d熊市 想知晴巴您係咪會hold cash
定會有另一套玩法？

熊市好多人都會走唔切, 特別係而家80% STOCK果班.
拎1548做例子, 只係唸起呢隻而呢隻又大家都留意到個走勢先拎黎做例子, 我唔係話佢100% 會大插.

10.5-11蚊以上高追既我估已差不多冇感覺, 因為斬都唔斬都冇左10% , 覺得跌咁多會升番一兩日俾佢地走.

10蚊以下買既就等9.5 呢個關口, 跌一日收市, 柚佢, 第二日如果係9.3收, 佢地會等多一日, 到第3日9.1 收市, 佢地就會覺得跌左咁多, 係時候反彈, 又怕一放後又大爆.

熊市就係咁慢慢陰跌黎磨死D 老散, 到到咁上下, 9蚊就會大力急插轉勢, 8蚊咁樣, 所有人都會冇哂感覺 , 放唔放都冇意思, 同期個市係西到冇朋友, 跌幾日升一日咁樣, 最後就全部股一隻一隻咁蟹住哂, 到行熊時見到股都唔敢買, 因為成手蟹, 就算有新資金都會淆, 好運既就行哂成個熊市後升番去蟹貨, 唔好運就熊轉牛果隻股都係死魚咁係低市浮沉

講咁多, 而家我都未覺得係熊市, 但真係要小心, 唔好將成副身家ALL IN
呢個市勢都多都係60% 係股好了

763 個勢唔掂，我走左

就算過兩日業績公佈後反彈既話都無怨。

呢排輸親都大大力，486,2303,763

486好甘咩

係我入得多姐，輸裂口插個下

我都中唔少假反彈

講得好岩啊 倉位管理好重要
依家唔適宜重倉 6成左右

熊市咪大時代完左急插落黎,然後低位徘徊超低成交,因為大部份人已經死哂,無死既都唔再睇股市,成交超低得4-5 百億

Del 左個Apps 正常都唔望市

應該係悶到唔想睇市

不過熊市我想分階段入返啲收息股，叫係同通帳打和已經好好

有冇人睇美股？似唔似牛三？

升到啪啪聲

金斯大家好高位J左?
有冇咩位值得入第一注

現價都值博啦
老實講個勢仲係度未穿
唔使太恐慌住囉

148似乎唔差 睇下有冇力破前頂

1317持貨者留意返,聽日唔彈就考慮減持
純個人見解,請自行分析

呢隻幾好,我會睇下佢有無機會回先買

美股升得咁勁，反而好驚

十年前股災, 插左幾口後有個位反彈成四五千幾點
果時好在全部走得甩

升又驚？

諗住一注放哂落去
因為錢唔多
所以要入d靚位

一日跌二千點,第二日升番二千幾點點
一日跌千幾點,尾市升番晒
比起而家真係小毛見大毛
果時睇中銀娛只係1蚊定5毛
當然緊係唔夠膽入

佢係44蚊附近橫行左一排喇喎
你想佢回到去邊

睇勢今日1478破20

今日入番手

唔回咪唔玩呢隻
最近好多股假突破
要格外小心切勿鳩衝

內房果兩隻

利申：冇貨呀屌

今年最正確既決定係買左1918

港女隨時又高開低收

其他股d 盈利輸返晒

死剩1918 賺到錢

2382震倉

Same 靠1918頂起成個倉

1918 放左，終於平手。

副主席

1478你地點睇

X3 1918真係好堅

終於唔使蝕

入市訊號

副主席嘅投資策略係高j之後坐貨
翻到買入價當贏

唔放耐d?

感覺呢期仲有水位wo

btw, respect副主席

神操作

佢坐左咁耐乜鬥志都磨蝕哂
放生佢吧

介唔介意解釋下
線又未穿

仲有無人1548抗戰緊

我 捱等好辛苦

玩陣papertrade咪幾好

隻123咩事 90％買入

未淆過,10.2有一注

俾成個倉磨滅緊意志

$10.8

10.2

10.6

1548 今日上唔番9.5收市, 我投降走

好啦我都要意志堅定啲

呢個板塊唔鐘意一齊升成日都續隻行

656 強到呢

呢隻逢回吸是常識

得個一日貨仔..

教育

6068 準備

6068生性

彈左一下，但成交量仲未得住

放左唔想咁多貨 但企穩19一定再升

2個月升左成7 8成

平行時空

點睇2007

1918咁快收左工

我唔理啦，賣左，當發左場夢⋯⋯

其實6068只係磨緊,升1日,跌2日,個價都無升過

656

257

175頂住呀
24.8入你 唔好令人失望[

小心朝早會有一大堆散仔出貨回跌

呢隻我都入左貨
琴日入的1.52
不過佢大入貨都唔會點算升

唔好錯過

123似有異動了

冇貨底叫人點買...

中出控股

琴日推148的種巴

1829 ，175 gogo

係呢個po 見到你個名 有啲驚

高追

763 又上番

唔敢啦⋯⋯冇咁勇

現階段只屬反彈看待

隻2382做咩呀
唔係又打理105 隻牛先呀

好似上返黎

返家鄉我就走

1888買左成幾星期
終於做野

叻仔

656 令我好感動（sorry for 9叫）

我都想走
差少少返到

入其他強勢股仲好

U are now in 9叫區

656好強

揸到30蚊!

1888 財息都收

幾耐冇全版綠

大戶

最on 9 2002冇做止賺 其他都叫ok

我都收到email話有息

守左兩個星期終於

1728上得10未

多謝呢到既巴打俾我信心 唔係我會放走1548而家打爆自己春袋

11@4手都未驚

佢而家9.6 點解你咁開心既

2382 係點搞

唔敢咁快開心

希望今日企穩脫離危險期

你真到on9得可以

起碼無摸底放

你肯定上到10?

無力 9.2 有貨

中出

175 呢幾日大升大跌，心臟就嚟頂唔順

1548依家仲入唔入得過

聽日先入會平d

656呢啲大集團 乜撚都有既中國版google
唔會怕小小震盪

溝到宜家均價8.85

怯 就輸一世

天巴
我都坐緊呢隻，不過見住d 車股又上又落咁
2382 短炒仲有冇機？

幾時到921番家鄉

望住d 支持位 唔係見到紅燈就驚
175 $25 支持位, 有膽既果陣加都值博

2382 企唔到$115 就危

下年

巴打175咩價位坐?

175琴日想入 但要留返錢抽閱文

3993貼頂完半場

晴巴，2382 94蚊入係咪睇$108 個支持？
Strong Hold 就ok?

今次係咪每人必中一手

我26.5 左右坐緊啊，都唔算遠既

吉利26.5 係咪可以坐下？
2382 我見佢仲起115 下面，唔知上唔上得返

我睇9月中裂口上個下115 支持位，補返就106-107。
你睇自已咩貨底啦，人地90蚊貨梗係strong hold。

唔知晴巴係咪咁睇，我冇貨係手。

入少少CALL好似幾值搏

個圖好衰下，成個M頭，係差在穿唔穿頸線姐

1548 $9.3個位

最心痛是 2382

基本面到宜家冇證據顯示出現問題

冇貨想追

有幾千萬股700咪必中一手囉

就黎要生cancer支持1548業務刺激股價上升

幾千萬姐，唔係幾千萬股

痴線佬

到時有錢冇命享啊

留俾個孫

3339上阿

跳緊水

由佢震

幾百萬成交震低4毫

好彩冇入返1571

嚇到生cancer

又跌返落黎

入院俾1548科技搶救下

有冇心臟病概念股

恆大冇哂力

尋日冇入
諗住今日個市殺埋落280
今日睇下再點搞

火箭完都要補燃料啦

明明綠燈轉眼變成紅燈

我都怕佢會落280, 不過呢d 股都係起到坐
反而走咁d 垃圾股

2018 $142貨 有排坐

港股垃圾到

呢個真

又急插

hsi 又準備轉燈feel

我寧願佢乾脆啲一野殺晒280牛上番

之前高j，尋日頂唔順已經斬左，一日跌咁多心知不妙

日撚日都係咁 下畫就無啦啦插水
個個沽貨抽閱文抽iphone?

抽iPhone都可以FF係跌市原因？

我唔想 磨下好啦 唔好搞我啲牛仔

殺埋算啦

殺⋯殺⋯殺

想入手1548玩下

唔殺阿唔殺阿

1548 又冇力

快啲上返28700

中型股平均跌1-2%左右

你個名

想翻身呀巴打

會輸錢的

咁唔買了

呢隻冇膽真係唔好玩，樓上好多巴打都想死

俾d 信心

我9.8 個陣走咗半
而家仲有一半起到坐

489 橫移佐好耐

入早左 一齊等佢爆

真係會有爆既一日 ?

均價幾多 ?

有冇人留意374？
出現交叉同埋就破之前個頂

2333都有得升啦

1918俾返$43我呀

1668肯郁未

副主席放得夠果斷

有冇巴打試過孖展抽新股，抽唔中係咪唔計息？

副主席終於平手

痴線1571

Citibank 沽足一日1548

1001